有無咩衣著打扮適合d 唔高唔矮 唔肥唔瘦既男仔 唔想跟韓風

想脫毒換look

180左右

唔肥 微肌肉型（鋼條）都唔算瘦

個樣偏童顏 似17 18歲

但唔想跟韓風

又唔夠大隻carry到鬼佬風格

可以點襯

推

你ET黎 ？

? 做咩

滾

連登全部都係死毒撚

無人識襯衫?

屌

問你班毒撚都晒鳩氣

屌你老母呀

[url]有冇人好中意依種style - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

個人覺得你依種身型著得最好睇

唔高唔矮 唔肥唔瘦 呢個衣著都幾match

呢種算唔算係要買OVERSIZE衫?

同埋就算係JB都唔係話著得好好睇昨喎

我覺得你可以試下 衛衣+爛牛+運動鞋，真係冇得輸嘅配搭 參考下𠵱位架仔啦，link:

呢D唔算韓風?

佢戴鴨舌帽

認真 啲衫褲最緊要slim cut 同埋要襯texture
純色Tee搭件裇衫roll一roll袖
簡單短/長褲

不過最重要都係個樣夠精神

我自己白色T,黑短打or黑牛主打
係出面果件先諗一諗著咩

1.恤衫（oxford,denim,linen等）
2.outer(tnf 哥倫比亞等功能型or sweat hoodie)

懶到出汁

180都叫唔矮

180同我講唔高唔矮

正正常常件衫岩size唔好過長
9分褲
太瘦唔好著slim cut, 直腳就OK
外淺內深, 全身唔好超過三隻色
著裇衫就ZIP衫+皮帶